黃大仙居民食宵夜 勝在唔洗趕尾班車

星期日大部份唔洗返工
唔驚太夜返唔到，被人包圍唔俾食，行返屋企就得
一陣再落街再食宵夜

地頭蟲 無人熟得住個區既人

比起沙田個次 今次係互外 人流較多

太子，尖咀，旺角都有人食宵夜，分散左對家既人

揀星期六係最好的